您估自由行好簡單？

小弟ive 仔 3月開始返 full time
難得夾倒時間，就拎大假同家姐請媽媽去個5日4夜既大阪 京都之旅 係呢到打個小小既遊記同大家分享下旅程既所見所聞
上年讀書個時同朋友去過一次
但個時我冇份plan行程 交通個啲
今次我自己一個搞
都有啲緊張
請大家多多支持

講下機票同住宿先
因為太遲買機票 同埋大家難夾日子
所以最後只可以買倒 hk express 既機
每人20kg 既行李 除開3個人 $12000 機票連行李

住方面 今次就book 左一間係(桜川）既民宿
4晚3個人都係$3000倒

好簡單

自由行有幾難
同屋企人都從未跟過團

你買hkexpress買左萬2蚊？係咪假膠黎

當比學費啦
下次唔好啦？
你請左好多人坐飛機

剛剛早排先買左$1去程機票去大阪
九月去

打多左個零？

如果遲買九成俾人劏

DAY ONE
呢排成日有 HK express delay 個啲新聞
前2日又八號風球 搞到我都勁驚會delay又唔知等幾耐

好彩今朝天氣勁好 個心都定一定
言歸正轉啦
6.50既機 前一日我地已經9:30就訓左
凌晨3.30起身搞埋啲手尾
4.30就飛的去機場
食個m記醒神早餐
提外話(間m記啲員工 寸過碼頭'姑哩' 叫佢比杯熱水都話冇)
跟住順順利利 7點鐘就起飛啦

Btw 有冇人知點解未起飛前點解成日咁大煙？搞咩？

日本時間11.30就落機

因為室內外溫度同濕度相差太大？

原來係後面踢櫈個on9仔就係你

遲買仲要買hke 陰功

好快拎埋行李
就買左(特急....(rapi:t.)既車去大阪
坐左40分鐘倒
因為4點先 check得in
我地鎖左個gip 係nambo 個商場
就岀發去大阪城
係森之宮落車 b3岀口

跟住求其去左間咖哩餐廳食lunch
叫左2個一齊share

另一個原來冇影
普普通通 5分啦
之後就去大阪城啦
上網睇個時都冇為意咁大
越行越近就越大
連我呀媽都話誇張
話唔知以前啲人點起

我仲上埋去大阪城
不過我唔建議大家比50蚊入去
冇嘢睇又要行樓梯
老人家會好累
不過頂樓個view 真係幾正

重點提醒大家上落時一定要坐個個火車
如果唔係都要預行30分鐘
冬天都ok 夏天真係不了
最重要係留意班次既時間

Namba

講最後一次
同屋企人去旅行要跟團

呢d熱門地方唔難啦, 你試下去印度

你到底買咩日子呀, 一人4千蚊真係無其他選擇???

自由行好簡單
你啲馬太雜je

講乜

萬二蚊搭UO

想知自由行可以有幾難?

好難用萬二蚊買uo 係真既

冇錯去旅行真係好難
坐uo都要4000蚊
你叫旅遊台串人坐廉航窮撚嗰啲情何以堪

$4000
樓主係咪買年初一出發d機票？

咁有錢應該覺得自由行好易先係

多謝大家關心既 但我講既係26/7/2017-30/7/2017既事
即係我而加人係大阪

太遲買又熱門日子真係貴好多，如果一定要指定日子去唯有硬食啦。
最緊要玩得開心就唔怕蝕。

唔需要驚訝以前D人點起大阪城
因為依家呢個大阪城係近代重建既

買hx business 都係5千幾

搭ANA一個人都唔洗4000
你7月仲要係淡季
Are you joking

點樣揾到呢啲優惠？求教學

講出黎比人笑到面都黃，4千搭廉航

好啦 打埋今日個ending 就訓啦
去完大阪城 就去左心齋橋比屋企人睇下係點既
因為日後都好多時間係個到
行左一陣都已經9點
就去左上次有食既一間鰻魚飯食餐廳食晚飯
間嘢叫做 本家穴子屋
裝修非常整齊

食物更加超水準
我知平時啲人會擺未食之前既樣
但我要引下您班傻仔
問您地怕未
之後就返左去沖涼訓教啦
聽日keep going
晚安各位

on99

好似冇乜野做過咁既

聽過大家好期待我更新？

唔好負皮我啦 送您地腐皮sushi

痴撚線, 係日本2個人SHARE一個SET? 咪撚認自己香港人丫!

打好啲字先學人開post啦傻仔

去自由行可以好難 睇你去邊到 但去大阪 搵個心智發展正常嘅中學生單拖去都handle到啦吓話

正想講
真係唔好SHARE餐

見到萬二坐uo笑撚咗

食嘢未試過唔 share on9

新香港人?你既思維同大陸人落黎侵略一樣."要不是..."

Day two
琴晚成1點先訓
我地今朝都訓到成一點
諗住試下穿過橙街 去心齋橋食午餐
Orange street 超正
沿途有大大小既古十著店
仲有好多大brand(supreme bape porter x-large carhartt...)
仲係carhartt買左條bell
穿到盡頭在行2個街口
就係心齋橋
見倒元祖仔冇人排即刻狗衝啦
唔夠30分鐘 3個人就飽到跪低

跟住而加係難波站唔知咩商場既化妝部 卡住左 已經30分鐘了

而我就係廁所門口有啲位比人坐個到更新個遊記

係我呢個留言之後第一個留言可以獲得伊右衛門香茶一枝

香港冇得買
我親身拎反去香港
絕不走數

比狗屌?

記得寄倉

住邊區？

空架